[求救]大埔見到隻流浪狗

我地係大埔某屋苑見到隻流浪狗
看更趕極佢都唔走
其實佢似走失多過流浪 好乾淨
同埋第一次係呢頭出現
有位ching由11點看住佢
到宜加2點半 隻狗仲係度
我地買左啲罐頭+水佢飲
一下就食哂
call左義工機構諗住check晶片
但太夜無人覆
在場我地三個人全部未養過狗
其實都有少少驚狗
有無巴絲可以幫下手？

推

大埔邊頭？如果有人養，應該有狗帶。附近有HKDR既場，唔知會唔會係果度既狗

唔洗驚，你可以握個拳頭，慢慢接近佢比佢聞下

佢真係好乖
唔吠 就咁訓係度
問過哂朋友 無人可以收留佢一晚？
我地又唔識捉佢

push

無狗帶呀
但真係好乾淨
佢對聲音好敏感
一大聲少少/行埋啲佢就嚇親
係富善果頭

訓緊教

你都做唔到太多野，有水有糧比佢已經好好。等天光搵其他團體救佢吧，盡量影多d佢既特徵

skr skr🤙🤙🤙

一陣買多啲野比佢食
之前秒左2罐罐頭
可能好耐無食過野

唯有係咁啦…
好慘

Push

柴犬?又有D似唐狗

似唐多啲
但好似mix 眼上有啲白毛

唔係講笑 大埔入到林村都有呢隻狗既尋狗通告 你留唔留到隻狗呀今晚？ 聽朝我再影比你睇個通告

得唔得呀樓主？

唔該快啲覆一覆
因為貼左好耐
個主人應該幾擔心

Hi 樓主？

幫推

樓主

你講緊依隻？見佢喺林村走失

無錯！

係咪佢

岩岩差啲想落樓影

岩岩打左比姚太
我叫佢睇下呢個post 先
希望真係佢啦

就咁睇唔係好似
樓主如果見到我地留言都可以打畀個主人試試，佢應該唔想放過任何一個搵返隻狗嘅機會

我呢隻好似係狗乸黎

打左比佢 睇佢confirm

快，小心D狗肉撚入黎

我呢隻 中型size 背後有黑毛

你打唔打到比佢？ 或者whatsapp佢多啲資料

佢confirmed左唔係啦

樓主你睇下似唔似？
如果係嘅話睇大埔group依隻狗好似流浪咗好耐，記得山竹前已經有post好似係講緊佢

麻煩你幫我覆佢地，我只可以入去睇，寫唔到字。<<多謝咁多位有心人，很可惜狗狗不是我的。相中不是柴犬，是唐狗>>。

From 桃太

好似呀！睇落真係佢！
問過看更
佢話今晚係第一次見佢係屋苑出沒
仲以為係岩岩走失
今晚一共比左4罐罐頭佢食+水
罐頭好快食哂 但就唔太飲水
lam幾下就算
我地搵唔到人幫手
所以我地三個人岩岩都收隊返屋企啦
sorry幫唔到狗仔
今晚都打盡電話
但無人+無機構肯咁夜過黎
加上我地又唔識捉狗 帶唔到佢睇獸醫
希望佢日後會遇到好心人會帶佢返屋企啦
佢真係好乖！

多謝哂巴打咁熱心幫狗狗

樓主你同啲朋友已經好有心幫左好多架啦 辛苦晒
希望狗仔可以快啲搵返主人

Call漁護啦

屌你，送佢死咩

push
希望有人幫手

而家點？

浪浪泥之前成日見到佢，佢跟過我一段路返屋企但怕人捉唔到